老豆搵仔都忍唔住屌柒你班垃圾

push

推

班仆街週街打人都唔理，on Lun 9

Push

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

真

呢度啲人就係唔肯承認自己好逸惡勞，叫佢出去保護手足又話送頭又中計⋯⋯呢種人其實本質上仲衰過藍屍

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我攻，敵退我進

玩撚夠未，肯革命未

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

915見
仆街藍絲翻鬼國食地溝油啦

岩呀 諗下上次tw之後點樣? 有人俾人砍呀 有咩事你地賠命?

帶頭去沖去凶 人既，係差人， 希望之後大家留意 有兩三個特蒙住面 每去到一個社區 就搵一個目標嚟鬧 每次都係話你打完我做乜走呀 講真 頭先 淘大嘅居民 真係好怕我哋 根本就好似 爛仔 去人多蝦人少 大家唔好再跟佢啦 好想 組一隊人 專門去監視這些人

一係走, 一係打完先至走, 圍喺度鳩叫手指指做乜撚??

藍絲見次次都平安無事毛都唔會少一條, 咪唔撚驚囉, 咪得吋進尺囉. 加埋如果有人報警, 黑警黎到會幫佢地拖, 咪更加唔怕囉~

要搵比左膠聽
如果你唔還拖佢地
佢地就會繼續出黎
打班藍絲唔只係為左報仇 更重要係為左阻嚇

算罷喇連登班冷氣軍師

黑色恐怖

個tg開咗咁耐，有實際作用未?

屌得好

多啲人陪我笠水咪冇咁7

我完全睇唔明你講乜，人話定狗話黎？

Pish

偉強見到連登話九龍灣要人, 就即時拎咗件黑色衫出門, 趕去淘大
入到淘大商場, 見到一大班人唱緊歌, 叫哂口號, 聲勢浩大
佢問身邊一個同樣著住黑色衫嘅年輕人: 喂, 又話吹大雞嘅?
黑色衫年輕人答佢: 哦, 岩先有兩個手足打藍絲俾黑警拉咗
偉強回應: 仆街死黑警! 有冇救到人?
黑色衫年輕人答佢: 有, 我地有叫"放人"同"收隊"

首歌唱完最後一句之後, 淘大商場大量"手足": 光復香港!
偉強回應: 時代革命

真係谷鳩氣，班廢中廢老今日又冇刀都唔開拖

斷手斷腳真係基本

In 老豆搵仔 we trust

支持
比班仆街知做任何野係有後果
好難有轉機

一早講左根本就係香港人太廢

五毛黎
中文都未撚學好

pish

一直覺得老豆搵仔行得好前
清楚知道對狗同藍絲係冇得講道理
全民勇武先係出路

推！

黃金5 分鐘, 私了即閃

唔想私了就即走, 圍 diu 係最冇意義

支那基因問題

一開始唔記得用起底
起完底一睇，兩個垃圾post都話自已行為似暴徒爛仔，大家見到可以順手block左佢

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講得好

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

唔該你班理和非快啲覺醒啦
勇武唔夠人阿

咁果斷d好冇
十分鐘定律
過咗就走啦 唔好等狗到

左膠殺人兇手

有能力就做

推915

成件事係唔夠果斷，多人就衝少人就走
成日話手足唔敢打，人地廢老帶十幾把刀係身都唔會比狗拉，又有潛伏休班狗，唔夠十個人都唔敢行埋去喇

開佢波啦！重忍

915

同意,完全做唔到快閃既精粹
行動派係做完走,一秒都唔好停留

想繼續抗爭既唔該認清楚一件事

請大家花兩分鐘睇一睇，好重要，我唔想香港人再輸，輸埋就完場架喇

真。個個勇武已經贏左

黑警點名批評過佢地
你話有無實際作用?

真心 人地藍絲點解可以咁撚惡 因為冇後果呀 你試下搵次打到個藍絲殘廢 仲會唔會有廢老為幾舊水出黎？

呢班咩人黎點解會喺度指指點點
自己做唔到所以就可以怪人地唔做？

我夠可以話全港一齊罷工已經玩哂啦
有意思咩？
有料就俾方法出黎令到全港可以一齊罷工啦
無料就收返埋啦
咁屌法佢地自己咪又係口頭勇武無料到

人唔需要死
但手腳必須斷

中計智取撚:
老豆搵仔係分化撚
5毛黎，叫人出去引人送頭

岩

博吾刀 可惜仲有好多連登仔仲以為自已會智取獲勝
醒下啦 最簡單既以暴易暴都唔識

不如索性起曬全中國人底
迫佢地反共

好撚到肉

最少有用過你係度9up

係人都心淡啦

睇下咩時候喇， 叫人去圍新屋嶺嗰啲就。。。。。🤣

打撚埋阻膠 唔該

Damn right!

其實如果齋企齋圍，叫幾多人都無意思
一係就打到佢仆街斷手斷腳，唔係嘅話仲叫咩人

淆就淆啦 屌垃圾

冷氣狗乞人憎但唔理就冇乜野

挨完警畜粉蛆打

仲要屌番勇武轉頭嘅
其實咩心態

成也連登，敗也連登

點打都唔割!!!!
推
915 1200 英領 1430 港島自由活動

問題出果班都無幾多個敢郁手
結果對家又無事自己又比人拉

下,咁有本事,又唔見你麻包袋黑警
人地係外國呀柒頭,仲要人地做咩呀?
幫你掟個核彈去狗舍好唔好?

做藍屍
做乜冇後果
又可以有錢收
隨時阿爺仲頒錦旗

有用到有老便接小警狗番學放學

開左十條已經陣亡嘅篤灰熱線

搞到班狗提心吊膽
最大程度激化警察濫權

你離開老母個西咁耐，有實際作用未？

成班係到睇 我就唔信呢到全部藍絲
屌你個200萬人去撚左邊 冇人出黎救人

915 銅鑼灣

個個都話對準政權搞到d藍絲廢老可以係到開無雙 最緊要打不還手 一齊做藍絲沙包

係喎
人地撚狗撚足三個幾月
admin全員冇事

白怖番班狗

邊度冇用？

以後轉策略,由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

正解

佢落場帶領啦咁

大力推

垃圾得過呢班友喺外國指指點點，有冇出過來打過一次狗？

下
你地的確係垃圾喎

全面支持還手

支持全面還手，可能和理非仲未接受到，但希望你地包容

人吔都話嚟緊唔會再更新啦
係呢個月內唔做野嘅話

大家肯還手未

都係四個字啦

無撚有錯

佢哋做情報工作
你可以代替佢哋？

你又做到啲乜撚野呀 係度串

費事同佢講到咁白,柒到唔柒
老豆搵仔好波

今日天水圍淘大都開始識開遮私了
好開始

係有料就唔撚使攬住個Channel光環玩一言堂先夠膽發表偉倫啦，次撚次都有人護航話佢地係外國就可以名正言順冷氣軍師口頭勇武然後屌其他人口頭勇武，講撚到好似佢地買唔撚到機票自己做咁。

人地係外國根本無義務幫你
仲要屌人地唔打狗？
最好有人推翻埋個政權比你地坐享其成

接受到 絕對支持

如果你真係和理非，點解要怪責用生命去捍衛你文宣心血嘅勇武？

香港根本大把人都好懦弱
至少呢d關頭比人打埋身都唔敢還手
冇計，由細到大既教育就係叫你比人打要話比老師聽

但我相信香港人會進步架，希望唔好太遲

你地班垃圾配咩有自由
返屋企含撚啦

唔係咁多支持我地既和理非接受到，上次聽到間離人講話支持我地，但又屌破壞果d野，只希望和理非既接受程度開始上升，唔好停留係之前，今次一輸我地冇退路，拉哂d勇武就冇人企前線嫁拉

仲有冇人駁咀
有敵人惡意傷害唔可以和理非
以武制暴

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

好正確
係唔係已經忘記有手足比人斬到雙腳冇知覺

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

同意，頭先天水圍條八婆知你地唔會對女人點咪繼續同你嘈，走咗仲離遠屌兩句驚都未驚過 ...

左膠最仆街就係藍絲打人又唔見出嚟擋
到手足還拖衝出嚟叫唔好打，比佢走

代替佢地做乜春，佢地啲垃圾「情報」邊撚度發揮過任何作用啊，講單來睇聽吓。
最勁咪搞到啲黑二代喺學校變特權階級，狗隊大條道理派棍囉

agger

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

如果大家都係有革命心態咁梗係唔送頭啦，大佬幾百人一隻藍絲都唔夠膽打，仲叫佢哋出去咪送頭囉。
今日根本就係一個局， 你好撚用冇走出去唔緊要 , 但係有一班人畀啲mon post狗撚左出去 就係一個問題 , 嗰啲通常出到去都係企喺度諗住會有好多人一齊打。

大把人特登由外國飛返嚟啦
梁繼平咪係例子
係睇唔過眼冇人做咪飛返嚟自己做囉
報料搵料平台冇佢地就冇第二個搞咩
高高在上咁屌人無膽根本離撚晒地

屌咪又係靠舉報祿social media揾料俾盡咪加埋Big Data分析相，講撚到好似佢地係Hacker可以Hack到入Database

利申：多謝起底工作，但係起過底唔代表你有特權高人一等可以扮大台做指揮唔使俾人屌，大撚把人係自己崗位盡緊力唔好以爲自己好撚清高，肉撚酸

以武制暴政 你唔敢 你認 你撐同路人okay 因為每個人都有驚既時刻
但屌你次次勇武手足出去 就話中伏就係到屌 做乜撚
其實唔洗個個勇武 有20份之1人係勇武 港共已經要跪低 希望大家一齊進步 我地先可以贏

正皮呢個post嘅人有幾多個真係今日出左去做野?一個二個話個搵仔channel點勁點巴閉，明明場抗爭係無大台，點解而家又係度計邊個貢獻大啲去決定話語權？

老豆搵仔都講真話會唔會又俾人話分化撚

push 其實根本就係 怯就輸一世

現場左膠照打

根本唔夠膽

係外國更加冇藉口唔做啦傻西，麻包袋完當晚咪搭飛機出境囖，講到自己咁撚勇點解又唔做呀？用下個垃圾死人腦啦柒頭

收哆啦老豆揾仔
成班係外國既冷氣軍師, 口講勇武既一班垃圾
最能廢就係呢種人，以為講兩句就負出左貢獻左
傻仔就以為佢地係hacker，實際只係靠social media

admin

最好就人多一齊上 有個共識進定退

血債血償

首先,人地要返得到香港先講啦,柒頭,凈係識旨意人地做多啲,你又唔做多啲
你夠可以麻包袋完流亡海外啦,又唔見你做

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

樓主疑似係死者！
被人hack ac 後出post證明「自殺」過程
內文有CCTV! 追post!

喂大佬依家係老豆搵仔指責人做得唔夠喎，又被告變原告

唔係去開片既就唔好去
去得既就唔好阻人

唔去既就唔好割
就係咁簡單

利申: 覺得今日冇需要去 全部冷處理更加好

而家個post有超過1400個正評，今日係現場做野嘅有冇700個

智取撚真係衰撚過左膠

搞活動集中d
一日幾個區都有
又天水圍 又機場 又淘大 又中學生
係咪都比人拉
點解唔打左班愛國藍絲先

打死人？？？？
係現階段???

縱容敵人就係對自己人殘忍

駁唔到

仲叫人出黎指揮

有冇睇人地點教你班足不出戶嘅冷氣狗小隊陣，麻包袋同整火魔法呀？

我警告大家咪撚再用送頭呢個terms

唔好用所謂智取掩蓋自己的懦弱

一係打一係走
diu乜9

人哋就set好晒陣
我哋就臨急臨忙先知要人出去
去到就分批俾人打俾人拉
咁撚笨柒都叫人做？
我哋除咗人多仲有咩優勢？
叫人少嗰日先去打？
係可以人少打人多
仲可以深入敵陣救人嘅就一早贏撚咗啦

點撚解會返唔到香港？五十幾個全部港共政治犯？冇人旨意佢地做野啊傻西，成場運動全部都係自發性冇大台，屌緊佢地攬住光環扮大台啊，咪撚搬龍門啦。

咁你都可以麻包袋既，又唔見你做 真係屌你都費事，究竟係我係外國有樓有身家定佢地係外國有樓有身家？我地都未叫佢地啲冇後顧之憂既去做，佢憑西以爲自己可以係到做指揮？

對敵人仁慈

條撚樣咪又係外國嘴炮推人去做

915 東角道

咁你頭先去咗邊?

如果我係其中一份子 實一早退出左
屌搵埋咁多狗隻資料有撚用咩都冇人郁手

唔可以亂升級
一定要對家過火, 連國際都清楚睇到對家的暴力, 醜惡
確保我地企係道德高地
國際支持係極重要

Cantonese only

唔想上連登了
運動冇進展，藍絲蝦人蝦上門，黑警又折磨班手足，政府無能白痴，中共想全力鎮壓

所有嘢好似大山咁壓落嚟
結果平日唱歌9叫都會俾人屌

被藍絲打，又屌被害者
被人拉，又屌被害者
抒發，又屌被害者

屌屌屌屌屌，日屌夜屌，睇到一啲都唔開心
Tbc

講得啱 根本而家已經冇王管 你唔撚打柒佢地 就等比藍絲打柒再比狗打

你最尾嗰句咪顯出你唔撚想自己出手
要人地出手幫你

PUSH
大家記得帶界刀係身

建議928死線

佢假膠緊 睇唔出？

喺連登講有撚用

pishhhh

推，支持老竇搵仔

你咁勁仲唔快d攻L爆林奠警總甚至維尼？
洗唔洗咁L樣話手足？！

講撚左一萬次
一定要還拖

左膠快啲死

講得冇錯

係啦點解

咪係囉屌！！！！根本人多就唔撚需要驚 個個係度叫唔好出去

由呢班神勇者衝，要拜服佢地

straw man

終於講出心底話，傻閪先會出去搞，聰明仔就留係屋企

你呢種飯來張口馬後炮呢嘅廢人真係呢

問你做左乜又問番人點解唔離開歐洲番黎
你收集到乜big data?
你有冇credit 去保護whistleblower？

下下掉啲vague到仆街嘅概念字出黎邊個唔得

人地對住你呢種鍵盤狗都費時開po屌

係講緊班至少夠膽出去個食花生嗰班呀

睇死你咪又係識反問我
你又知我冇出嗰啲

如果搞到人心灰都叫貢獻嘅
你好有用

全民勇武打柒藍屍
和理非唔出手唔該開遮

下次見到有人嗌唔好打，記得大力打鳩埋佢

左膠要打撚醒真係
同路人都係咁話
唔係要打到佢訓低 但阻撚住哂起馬要打一巴摑撚醒班仆街先

老豆搵仔正到

講得好！

屌你，而家邊個講手足壞話先

仲要俾人話分化撚 5毛

喺香港前線嘅個個比人捉到都要坐幾碌
佢地把口打飛機，又叫人綁人，又叫人打人，仲試過比 deadline 前線，要打到狗入 ICU
呢班垃圾憑咩做指揮？
返屋企屌鬼妹啦

大佬經過既幫幫手拉走俾人打個個手足又好，成班企係度吊又好，咁樣冷眼旁觀。 香港人始終都係咁。其實咁樣落去，應該就慢慢走向滅亡

嘩要計第1呀，你慢慢揾

硬碰我就唔同意嘅，不過私了就梗
陰濕佢地無仇報比硬碰更好

推
成班on9

真
勇武少少
1000個人一人一粒雞尾酒
d狗變甲由啦
掉下d高官屋企
唔需要中人
嚇都嚇到班撚屌縮啦
明明係咁多民意支持下
好少人就可以做到好多嘢
但係一定有一班人怕依樣個樣
又話唔割,又要阻人
老老實實,只要唔傷害到自己人
不如放手打啦好唔好
點解我地大勢一方要俾人蝦
禁住黎打?心up
出得黎,唔該心理準備好要打
唔敢既,真係行完就回家吧
對你地,對大家安全都係保障
勇武最需要既係你地無條件支持
姐係唔割啊,就算核爆都唔割就夠

鍵盤狗？你咪講緊老豆揾仔班admin囖，人格分裂？屌你成個comment乜撚野邏輯都冇都唔知你想up乜柒

飯來張口馬後炮例如？
問我做左乜冇人問過wor ching
問番人點解唔離開歐洲番黎原告變被告？佢地可以自己唔做野屌鳩人唔做野但係人地唔可以屌返佢唔做野？
vague到仆街嘅概念字乜撚概念字啊？屌你咁簡單既concept都覺得vague就去查下先衝出黎柒啦
話緊你地係到神化班admin啊，明唔撚明呀？老豆揾仔講既野就唔屌得？係有道理就唔撚使攬住個Channel光環講野啦傻鳩，你有冇見過文宣組會發老脾話唔行動就唔撚做文宣呀？起過底就可以做指揮？收皮啦知唔知乜撚野叫冇大台？

點撚樣搞到人心灰？冇人開po屌過佢地wor ching，次撚次都係佢地出黎玩道德綁架，屌同路人搞分化，佢地可以屌同路人唔俾人屌得？你都用下你個垃圾死人腦啦

講真
我覺得做佢地個位都好大風險
就算係外國但位置一暴露
條命仔分分鐘保唔住

手足！！唔可以再怕呀！！仲有二千人俾人拉咗
我哋唔輸得嫁

推

無屌錯

香港人

咁嘅心理質素

時代革你老母命咩

Pushhhh

左膠唔係同路人，係滲透咗嘅敵人

人地係佢個group仲唔係個group既大台,唔通你係?人地係自己個group度發物UP瘋都唔得?屌下自己group友都唔得?每個人都有佢崗位嫁,你叫地盤佬去渣鍵盤,然後再叫鍵盤佬去渣鏟泥機啦喎

連登講緊係兇狠啦, 好老實連登話要打斷藍絲手腳, 要麻包袋警察, 咁多人講, 但都無見過人做, 就知大家都係尻UP多架LA, 我絕對RESPECT前線對抗打狗用火魔法果D, 但尻UP果D就

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

今日上連登真係上撚到燥

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

仲有班阻膠，仲衰過班pk

阻人還拖正仆街

藍絲都開始組隊踩場打鳩我地自己友再閃人
係hit n run!!!!!

Never forgive Never forget

其實有冇機會救到新屋嶺手足...

Group同Channel都唔識分，咁泛民都唔係大臺了，泛民都係同自己group友講姐
後面個句都唔知你up乜，兜唔到就算啦好嘛

你真勇武去打黑警藍屍，就算附近有幾百個手足點知有幾多個真勇武會幫拖

好少少都係唔貪刀咁打一兩吓就縮

我尋晚發夢，見到廢老打人，
唔敢打人既和理非打開把遮，
然後有勇武落雨咁衝出黎打7班廢老，
救返手足。

夢醒。
完。

915，1430，東角見。

絕對支持

強力請求「老豆搵仔」巴打返香港帶領指點
最好佢表演下何謂唔留情， 我真係期待到條頸長撚過雷龍喇。

支持

連登仔：老豆搵仔係熱狗係鬼

人の善意は信じますが、やられたらやり返す。倍返しだ！それが私の流儀なんでね。

我相信人性本善，但是我吃虧了必定以牙還牙、加倍奉還! 這就是我的為人準則!

銹釘入體

空氣針

智取係無錯
勇武都係無錯

現實係我哋兩樣都停滯不前

後面果句係軍師渣刀,士兵渣旗,咁樣打仗係咪會好啲
至於你個大台問題,因為我覺得個運動係要有台,各種小台帶各種活動所組成,老豆搵仔係其中一個小台,而呢一個小台,呢一班人都係做緊實事,帶領緊一班好前線既人.
老豆搵仔既角色係隊球隊既教練而唔係睇波既花生友,咁教練係咪要落場幫手踢波呢?就算係花生友想落場幫手,你都唔想做佢隊友啦

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見

講得好

最憎啲人係又屌唔係又屌

聲大大但自己唔做嘢，人哋做又指指點點

你老味咩叫核爆都唔割呀，勇武做得唔好可以好聲好氣大家拎出嚟講，以理服人我信出得嚟嘅手足都係講道理，只要論點夠強

而唔係有少少挫折就用大佬嘅語氣屌班勇武，喂大佬人哋唔係你手下

何況咁耐真係多謝班勇武，係佢哋一直唔放棄運動先可以延續落去

一張圖，勝過千言萬語

我都留意到呢條友好在意俾人話冇貢獻

少少野都一定要discredit番人

老豆搵仔嘅工作俾盡都只係球探，係到扮教練指責人咪黑人憎囉

話左你啦
依家咪幫人分黨派囉

自己冇建樹
就一定要屈到覺得個admin冇講錯嘅人係老豆fans
稻草人玩到咁勁 你唔加入文宣？

你知自己零付出咪幾好囉
用番你招偷換概念
得你可以問點解冇人歐洲番黎指揮交通
冇人可以問你做過乜？

定你自己都覺得乜都反乜都問就好威威呀？

P

any肥啦,各有各睇法囉
你覺得唔岩聽咪唔好聽囉
老豆搵仔好波
兄弟爬山,各自努力

依排真係多，我開post都勁多

要位置準,應該好難做到

小台係管理自己team人做分内事，唔係跨界做指揮，老豆搵仔既角色係起底組唔係行動組更加唔撚係勇武和理非指揮/政治領袖，今日可以用起底組名義指指點點，係咪聽日文宣組又可以屌兩句？你要討論升級無任歡迎，你咪用個人名義討論囖。如果佢係用個人名義上黎開po屌，俾人屌柒左分化好撚耐啦，仲會有你呢班見到個光環就爭住奶既係到護航咩

原來係傳説中既前線指揮，陰莖陰莖，今日先知原來有指揮
0成本靠人舉報就吹奏到係軍師

我諗你應該係平行世界到，究竟邊個話緊我冇貢獻

又俾老豆屌啦，生性D啦

理性

客氣屌自己友
冇問題

對敵人就狠狠地屌

發國啲人已經唔記得咗一直迫緊支那出老解同港府用緊急法

一撤回就當贏咗
唔死都無用

你究竟係咪take左野，講啲野全撚部都冇討論過

邊撚度分黨派，幾撚時又話人老豆fans呀？
由頭到尾都係屌緊老豆揾仔攬住光環扮大台指揮要人聼佢支笛，你正面回應左未呀？究竟係邊個打緊稻草人？

冇建樹零付出究竟係邊個講，我好似冇講過

你究竟up乜柒？打完稻草人未？唔識又學人講straw man，點知自己每個point都係straw man真係好柒